覺唔覺水吧佬係地下碎冰好嘔心

個膠袋袋碎多幾下都穿，地下污水同冰混合

聽人講你做過茶記1日你就以後唔會食茶記